睇Netflix睇到好灰 好不安

睇左幾套Netflix片 揭發美國加拿大既警察同司法制度極醜惡 睇完個人灰爆 堅係睇到喊 好躉呢啲坐冤獄既後生仔慘 有無都有睇呢幾套片既巴絲一齊傾下

Making a murderer (黑警硬砌生豬肉 仲要砌完再砌 ）

Confession Tape (黑警不誠實迫兩個後生仔坐一世監 )

The Keepers (啲死牧師正仆街 搞左幾十個女學生 天主教團體為左名譽極力聯手黑警襟住件事 )

Longshot (呢套算係happy ending 但如果唔係個辯護律師屑而不捨搵到條片 個好爸爸就要坐一世冤獄 )

鍥而不捨

係咁嫁啦
介紹你睇夜魔俠

小第不才 多謝指教

netflix野？ 英文係咩？

Daredevil

北野武有套又係外國教會神職人員既case真人真事改篇...
唔記得咩名...

民主國家喎 啲警察仲仆街過香港

唔睇過都唔知原來咁醜惡 睇到o晒咀

你肯定？

Spotlight個真人真事, 正係揭露成個教會孌童既醜聞
亦講到揭開一個時, 教會就安排被揭發者轉移到其他社區, 等事件淡化
利用民眾容易失憶既特性, 繼續在他方孌童

睇番以上其中一套 再上來評論下

到到警察都係咁架啦，你睇下贏國啲公安仲仆街啦，拉你番去審都無審男既打死，女既先姦後失蹤

有Rachael

好仔唔當差呢句唔知講幾多年

警察仆街都想像到 但估唔到佢地嘅司法制度都醜惡成咁

外國醜惡得黎起碼死左都知咩事
香港仆街到拍呢d 紀錄片都唔會拍得成

black mirror 都未睇就灰?

你估以前港產片差人塞白粉落人到老屈佢藏毒係想像出來架咩

有睇 但呢幾套係真人真事 訪問埋真人既documentory 震撼好多

師兄有時間不妨試下睇番套

好啊,一陣睇下

睇friends

睇下開心嘢囉 Netflix都有好多輕鬆開心嘢

例如Brooklyn 99 , Master of None , Good Place

Making a murderer 好好睇
等梗season 2

好鍾意睇documentary 尤其係crime野 雖然灰 但其實好好睇

我都鍾意睇 但係有時太真

所以我好多時都會揀啲輕鬆嘢放鬆下

得閒又會搵啲認真製作睇 netflix真係好撚正

係 又要灰又要睇

punisher雖然唔係真人真事 但勁灰鳩
black mirror心寒不安唔灰嘅
ST2都好不安
想派膠同開心睇Santa Clarita diet

無其他巴絲睇過呢幾套documentary? 討論下丫

有冇睇true detective? 睇完好心up

係real detective

有 睇曬兩個season 最鍾意睇呢啲偵探documentary

但real detective都算係happy ending 因為每單野都係破到案既 但我講嗰幾套真係睇到咬牙切齒

有無睇Flint town

黑警

鐘意睇black mirror可以試下睇hannibal

但美國只少有人會播番出黎

只少出黎後，會有共論係指責犯罪者

邊似香港，指鹿為馬，眾口鑠金

有冇人有睇trollhunter? 卡通片嚟講幾高質，仲有guillermo del toro 做導演

黑色福音

紀錄片推薦 Winter On Fire 講烏克蘭用流血換取公義
真人真事改編既仲有The Mechanism 講巴西政府點樣貪污洗黑錢

其實netflix 真係帶觀眾走出世界唔係睇本地電視做井底之蛙

天下警察一樣黑
不過人地起碼有Netflix去拍下真相出嚟俾人睇
香港撚有人肯走去拍咩

睇Black Mirror都睇到好灰

最憎呢啲戲

近期有套韓劇叫live
反而係講黑警既無奈

睇完一集都要啲時間先可以睇下集

平時就係睇黑鏡 唔該曬巴打
遲下完sem 都有playlist

英國警會唔會好啲

exac7ly,

呢套睇左兩次 每次睇完個心都好噏

套戲我覺得其中一個點配合返戲名
當年911 出現後 傳媒既資源同spotlight 放左落去依件大新聞
但係社區一直出現緊又唔顯著既民生議題就無人去繼續追查
我相信我地既社區like 傳真社都係面對緊依類問題...

電影橋段姐 當真?

Black mirror II ep 6 睇到個人呌唔到氣 頂唔順要skip小小

有人肯拍都唔會出到街
全面封鎖

有睇 the keepers 一開始睇第一集以為淨係講謀殺 點知第二集爆牧師性侵未成年學生真係

Making a murderer steve

樓主可唔可以劇透吓我，啲坐冤獄嘅後生仔有無沉冤得雪 bad end 嘅話我驚我睇完無法釋懷

絕對嘅權力使人絕對的腐化，到到警察都係咁加啦，睇你當地個警權有幾大，任何組織都一定係有好人同壞人加啦。

...
你果d例子我諗都係幾十年前
仲要無咩人知

三十年幾前香港警察隻手遮天

周街收保護費 黃賭毒
可能有d打家劫舍劫色你唔知

都係幾十年前既事，你又灰唔灰呢

推介睇一套叫time:the kalief browder story講一個黑人青少年16歲比人屈偷書包坐冤獄

最後佢出獄因為情緒病自殺死左

呢套睇到有d唔舒服

你指 4.6 ? 自殘真係cls
最sad都係白熊果集,睇完真係呆咗半日.
其實而家好多白熊事件喺網上 發生緊
只係形式上有唔同
阿Gill 一年被人白熊一次

Lm

咁樣就睇到灰 坐喺到喊

有得睇好過無得睇呀
起碼記者有權。。。
你睇下我地。。。

又天主教又牧師 係2個故事定乜嘢呀
牧師係基督教稱呼嚟喎

睇 Lincoln 99 囉，包你覺得差佬好搞笑

香港黑黑相衞大把衰野無人知啫，早排先有單屈智障殺人呀

高登有人 post 過，長文講點畀差佬屈藏毒，最後差佬前後矛盾打甩咗

睇過The keepers

最近睇緊 毒 同 黑錢 都睇到好灰

班藍屍應該睇到打曬飛機

lmlmlmlm

毒 好睇

一個退休既人都係咁講
真係生仔無屎忽

外國起碼有人會拍出黎比人知
中國同香港應該講都唔比講

係咁㗎啦
介紹你睇The Punisher

啊 先生 confession tape 雖然係唔係正確途徑攞資料 但佢地真係殺咗人 坐一世監有甚麼問題

無人知咁你又知？

畀埋知嘅例子你啦

震撼教育
不過netflix無

其實港產片都有好多講黑警做題材嘅

香港好多報紙媒體都報警察啲衰野，個個都話香港一定唔比講唔會出到街都唔知做乜鳩，唔踩下香港會死咁

天下烏鴉一樣黑

你不如 check 番過去兩年法庭有幾多差人講大話

日本司法制度都係啦

和尚寺入面搵女人

白熊個隻 睇完我沈重左一陣
仲有集black museum
其他我都頂得順

人類有權力自然會濫權

屌白種警犬都搞到咁,啲ching chang chong黑警咪仲仆街

七號房的禮物

你有無睇套野架

Netflix 呢啲片做得好出色

起碼我呢啲文盲學到野先

人類社會不嬲黑暗
但人有好有壞

好既鬼佬揭發呢d事出來
俾正義可以在伸張既一日

係，毒梟都好正

發夢見過fd比警犬屈過 個個唸住紮 鳩拉

白熊係咪blackmail 第一集嗰個？
ep6 後尾將個意識放入隻公仔度 到最後放個死刑犯個意識做展覽 睇到好心痛好絕望

話說揭發咗出嚟後社會有冇回響
有冇翻案

殺左個『犯人』後，十幾年真係犯人出黎認罪

極大回響呀 幾十萬人簽左petition 都仲翻緊案